小弟想問一句 英文文宣有無講被自殺啲野

如題. 其實比其他國家知道香港而家好多人被自殺 係一件好事 等其他國家同市民比壓力香港政府
到底有無

推推推推推推推

推推推推推推推推土

尤其是琴晚單野
真係要外國文宣
有無人已經做緊/做左？

1. 未Fc嘅唔適易擺上國際線 一係要解好耐 twitter有字數限制 會講d fact多 例如拉細路 兒童權益果d
2. 佢地鐘意和平+靚靚嘅野 #birdfoldingchallenge果類
3. 樓豬快d join 國際戰線

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

宜